曼聯利物浦球員身價比較

聯种4

賤種利隻大後備法X奴都50m

福72m

係囉真係好廢，大後備淨係得歐聯冠軍同埋連勝8場
廢到爆

拉舒福72m ，人唔笑...

費明奴同拉舒福都係值72M

麥佳亞果個真係要搵平機會
人85m 狗得返63m
眾生平等的

得喇

75m天價後衛唔係好撚巴閉嘅咩？？？

雲比沙卡同麥佳亞心諗唔轉好過轉

Rashford仲值72m

普巴90m點計出嚟

後生英人已經值50m

冇牙fred 既？

計佢嘅話可能net 要減49m

咩都唔睇
想點呀福 點解值到72m

Maguire 平過rashford

吹到大後備，如果講緊巴西隊都係既

雲迪克 salah mane 是但一隻都要200m啦